7月24號7點半去金鐵站

我見宣傳唔係好夠 大家幫幫手推俾多啲人睇到

724金鐵見

推

金鐘

推埋呢個post

same

724金鐘站見

推咗

Okok

金鐘見

724金鐘見

自膠sor

支持全民戴頭盔搭地鐵返工

屌你罷工罷課 你地唔夠膽
咁帶個頭盔返工得喇掛 咁都做唔到
唔戴住係頭 都扣係個袋喇

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

幫手推上熱門

表示我地嘅不滿！